係外國嘅你係邊度買中文ps4 game

有時有啲故事game，好似red redemption 果啲，想睇下故事真係唔想曬時間同精力睇英文。
Play asia真係又好貴 ，大家有冇其他渠道買。
利申 澳洲L

PSN

部機得500 GB ....

換咪得

買過seagate hardisk咪得囉

插隻USB harddisk啦

你個問題源頭係錢

唔關地區事

係咪求其一個外置hard disk都得
有一個1 TB 但係裏邊有其他嘢得唔得
好似放左400GB 相入去
Ps4 會唔會detects 唔到

要format變專用harddisk
只能搬走哂D野先用

即係逼住download?澳洲網絡廢到仆街

DL版 你等隻中文運到去你度 你都玩完啦

故事game 通常都係玩完就刪
咁樣dl版都得 反正入碟又係食容量